日本fred perry

我想問下係日本買fp係咪會平過香港買
我係日本個官網睇大約12900一件
香港又係咩價位
有冇巴打解答下我

有無人岩 兩件全新有tag

polo咩size

香港買預9算啦
日本依家都唔洗7算
it食水好深

我上endclothing 買連運費都平過係香港買！

咁香港一件係咪賣6xx 上次睇過唔記得咗

日版岩香港人著d

Slim fit s

原來仲有人著fred perry?
我有d polo 外套 想賣
100蚊件🤤🤤

你係巴定絲?
如果係絲嘅話賣啲冇洗過嘅俾我ok?

外套咩size?

仲以為返咗三四年前

Polo $300 ok?

上年暑假係日本買左件日版恤衫 大約1萬en 個時做緊特價 仲有得免稅
返香港睇返個件野既價錢 賣成千7 hkd

Polo 全新 最平$400 隻色絕左版
外套珠地棉黎 岩春秋著 size s $600
有意既巴打 whatsapp 66424500

呢個牌子變左毒撚最愛之後唔敢著

Polo 係slim fit m記錯size

endclothing有日版咩?
不過endclothing買堅平

日版？

唔係

借post一問

$350一件有無人要？
款式任揀

有冇tg？

中佬